想多謝朋友幫我出咗部分晚餐錢,英文點講

佢本來想請我,但因為餐飯太貴,我畀咗三分一 想多謝佢,英文應該點樣講

thank for buy my dinner

Thank you daddy

fuck you, you think you are rich?
you just like a shit, fucking shit.
eat shit, take your dirty shit money and fuck your mother!
fucking you, dirty shity dinner, dog also no fuck this dinner!

thank for buy my dinn

樓主俾咗三分一

What the fuck did you just fucking pay for me, you little bitch? I’ll have you know I graduated top of my class in the HKU, and I’ve been involved in numerous secret trades on HKSE, and I have over 300 confirmed buys. I am trained in hostile takeover and I’m the top i-banker in the entire HK financial sector. You are nothing to me but just another consumer. I will hire you the fuck out with precision the likes of which has never been seen before on this Earth, mark my fucking words. You think you can get away with paying that shit to me over the Counter? Think again, fucker. As we speak I am contacting my secret network of capital across HK and your account no is being traced right now so you better prepare for the storm, maggot. The storm that owns over the pathetic little thing you call your life. You’re fucking dead, kid. I can pay anywhere, anytime, and I can own you in over seven hundred ways, and that’s just with my bare name. Not only am I extensively trained in unarmed combat, but I have access to the entire reserve of the Hong Kong Monetary Authority and I will use it to its full extent to sell your miserable ass off the face of the continent, you little shit. If only you could have known what unholy retribution your little “clever” bill split was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking wallet. But you couldn’t, you didn’t, and now you’re paying the price, you goddamn idiot. I will shit gold all over you and you will drown in it. You’re fucking broke, kiddo.

Thanks u pay your pussy

Sweet

Thank you

港式英文: Thanks for the part of the bill

Thanks sugar daddy

I very thanks them

buy me dinner partially

Cash me ousside howbow dah